馬明：不開心就不開心 也別勉強的慰問

難道怕我一不快便輕生
輪流伴我談心 放心